{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다야놀자펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加で人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用できます。 ペンション内には大型プールと屋外プールがあり、バーベキュー場も利用できます。 駐車はペンション内に可能です。 ペンション内には大型トランポリンとブランコも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が発生する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用において注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室の際にインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを通じて素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型プールと屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に遊ぶ施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には大型トランポリンとブランコも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 734
    }
}